千其唔好係香港買dell嘅產品

香港冇維修中心都算啦，屌佢老母垃圾客戶將件事飛嚟飛去，開個service request扮回應，一日都冇就close撚咗

surface都係

去美國forum 揾moderator 搞，佢哋pass返黎之後會處理得好快

之前舊電有問題佢哋睇都未睇就叫我畀錢換，但係明明我上網睇係我隻款嘅問題，上美國嗰邊搵dell啲人搞，最後pass返黎一蚊都唔使畀就免費幫我換咗

又話廠機打個電話就有人上門整

之前我隻u2718q比佢當傻仔玩
壞mon換壞mon
搞左成年

香港地來講，邊間 PC 廠售後服務最好？

間間都比人屌過黎其實
一句到尾 撞手神

假設我講xxxxxx
轉頭一班人入黎屌
假設講xxxxxx
轉頭一班人入黎屌
假設講xxxxxxxxx
轉頭一班人入黎屌

有次唔想砌幫廢老訂dell

訂完有個廈門電話打黎，我仲扮鄉音聽電話點知係dell 打黎confirm order

ASUS上門收機

之前唔係仲吹奏緊dell廠機？

我近排打去dell整u2718q
免費換左u2720qm俾我喎

簡單講U2718Q全部都係壞既 你就知幾可怕
一隻正常都冇 又design到test到mp到qc都發現唔到問題
就算出埋貨發現埋問題都解決唔到維修唔到
已經反映呢間公司好有問題

一向唔會買dell

好多年前都仲算 ok, 而家越做越衰
以前都中意買 dell mon, 而家都係買返其他牌子算, 又多選擇.

移民台灣,理想達到

===非移民廣告===

真， 後悔買dell
又貴服務又唔好

不嬲上門維修

Thinkpad 如何？

dell同價最平 慳左維修費

中國人買中資好

大陸野呢度係禁語黎

有上門

見啲人成日吹奏，所以有啲好奇

我上一部dell用左近十年
不過保養後壞過牛同display卡

真係有人上門整，
不過有時有d低能野都要整2次先整好，
用緊dell 廠機，3年前整過一次